醫務所醫生,中間有2-3個鐘放飯,其實有咩做?

大部份私家醫生,中午起碼2個鐘以上食飯,食咩可食成2個幾鐘,有邊到去?

141

同姑娘拍拖做愛

其實係港奴得個幾鐘食太短 佢地係正常

agree

返屋企食完屙下屎再慢慢返去坐。

好似會翻醫院part time

麻雀館 好多

聽聞爆房

去其他診所繼續返

返中環都係食開兩個鐘，中環啲嘢食貴/要排隊/唔好食，所以通常過海去尖咀或者去灣仔/西環食

嗰兩個鐘咪攞嚟搭車囉

係診所同姑娘

屋村診所都2 hrs wo

樓下私家醫生成日遲到，公公婆婆企半個鐘先入得

有部份大粒野
上午做完之後
會返醫院開會/做手術
下午果part多數會遲到趕返黎

上午收嘅症未睇曬，用大半個鐘清左曬D病人，所以咪要兩個鐘食飯隔一隔

利申我睇開個醫生係咁

見過醫生係個段時間買餸

飲食業得15分鐘 我以前試過5分鐘食完就埋位

報警啦屌

9成都係去私家醫院巡房 一個客收二三千一次以上

其實最主要係去醫院巡房睇番病人
或者下午去第二間診所
又或者去大大小小既lecture seminar 藥廠飯局 等等

或者去gym焗個桑拿

同姑娘瘋狂係診所做愛
利申 做過診所姑娘

Chingsexball

同nurse 瘋狂扑野

上連登

認真答你, 去第二頭住家
唔好話醫務所醫生 好多私家醫院外科/麻醉科醫生 手術同手術之間有空檔都會去另一頭住家

應該係去私家覆診

個幾鐘咁正，有半個鐘咪偷笑囉

玩咩，係都唔會喺中間嘅兩粒鐘啦

冇錯，唔係醫院邊得黎咁多人手

訓教

想知d醫生仲洗唔洗同醫院拆
如果唔洗都好撚爽，傾幾句，5分鐘2k

屋企樓下嗰個醫生會同隔離屋苑嗰個約埋打乒乓波

我樓下個醫務所放5個鐘 我都想知佢中間去咗邊

識個醫生屯門開診所，住九龍站，日日翻屋企食晏

留言離不開性愛

以前係公立睇物理治療
個物理治療師都係自己有CLINIC , 要夾好時間番醫院幫D人做物理治療

但屋邨診所大部分姑娘都 不可食用

創意台

中間果段期間冇咁多人黎睇，不如group埋早/晏一齊睇仲符合經濟效益。
等個腦休息一下，醫生唔錯得，長期咁睇係死人。

太多錢 唔想賺

食兩個鐘有咩咁好 放工都遲啲 寧願早啲返屋企抖啦

個個話屌護士，但我未見過診所有靚護士

不過如果上下晏都同一間醫務所，咁返醫院又好似唔夠時間
屋企樓下間醫務所喺屯門，放兩個鐘飯

睇下動漫打下丁 煮埋個營多咪兩粒鐘囉

訓覺，出去行，聯絡吓d 行家
住得近會返屋企
好似係

利申：以前PT 做過診所
一直懷疑個醫生同某個助護有路

如果係醫院掛單個班
就應該會係依d 時間返醫院睇症

其實有d診所醫生 都會去附近老人院度巡院 巡一巡又有錢收幾好 食個飯 順便收下錢

好多出邊醫生會接出面d生意
幫d客私家醫生上房
巡一轉都千幾二千

連登出左名高質
建國Post 講明要開性愛醫院

葵廣有個有寫吓報紙專欄
上吓電視電台做嘉賓嘅醫生

個clinic 幾個姑娘都係後生瘦底
不過戴口罩睇唔到樣

去街 口交 台費

建興 合宜 call HG

去老人院出外診

成日下晝啱啱開門去啲姑娘都未瞓醒
醫生真係唔知，特別係普通科醫生
揾機會同啲姑娘八吓先

去睇醫生

人地食飯part time一個鐘都高人工過平均月薪全日

以前問過我家庭醫生 其實醫生除左睇症都有文件野做, 有時0的保險要醫生比病人REPORT呀,個次就係我問佢拎REPORT佢同我講要食飯時間做, 寫下轉介信呀, 應該有野要整理, 加上話1點放食飯, 次次睇症都睇到2點先食架啦應該, 護士應該有0的手尾要跟下掛

識有個牙醫每日揸車返屋企食同攤下
有時d仔早放學就可以一齊食飯

去做gym + 食野

我老闆會去醫院睇佢啲症
有啲收入院做檢查個啲

之前我睇個醫生係食半個鐘咋

爆房聽得多

無 佢個樣好唔吸引
佢老婆炒撚左我

返屋企食飯/同其他診所醫生食飯 巡房 巡老院 上堂
Between 上藥廠堂有飯食 有錢分 有藥送
利申 診所part time姑娘

大多數1粒鐘食飯 2粒爆房

我以前返果間 個醫生係返屋企煮飯 1-4 lunch time

七十歲大夫，一瞓都唔知醒唔醒到

食野頂多咪食15分鐘, 你1個鐘放飯又有邊到去?

有時上晝啲人睇耐左 未清晒會用埋黎睇症
其實好少會真係食兩至三個鐘咁耐

診所姑娘好低人工
點會請到靚

證明食飯食耐啲先健康
不過你有2個鐘都食半個鐘然後瞓覺打機睇劇

醫生就話可以返醫院 接外面job 咁護士呢 成兩三個鐘返屋企又唔係 咁有咩搞

成班仲停留係青春期

診所lunchtime一般都係等過咗打工仔嘅lunchtime先開始
下午嗰段時間都無乜客嚟
等到四五點再開
可以就返其他人嘅放工放學時間

食飽訓陣

醫生就話去秘撈，但姑娘係咪真係冇嘢做

就返有d人收工黎睇病
早收咪做少好多客

反而係因為要做夜d, 中間少人流時間咪放耐d平衡返

你都係想我答你屌護士

診所有張床for醫生訓

目的係收工收遲d
等返工既人放工有機會睇到症

去d老人院/護理中心/匡智做到診醫生

1/F